搭小巴夠膽叫有落嘅男人真係好man。。。。

（奶）

上次地鐵大叫有落個司機串柒柒咁
Call mic叫佢又屌鳩我
嬲

女人呢？

禁我咪man到爆

屌開晒
你好撚煩
咪再錄音
無人想同你講嘢

唔叫有落點返家

無家返

喺邊？

因為你唔記得㩒車門隔離個制
同車長對話呀